[突發］曹格公開自己老母與家翁的不倫關係

正常人身來只有四分一血緣來自爺爺
而曹格身上有一半的血來自爺爺

#奶共的偽人冇一個是正常的

沖出黎柒

禁斷介護

Cho’gath呢啲虛空生物係交配繁殖咖咩

屌係喎

佢祖父搞完佢祖母,
再搞佢外祖母,
之後佢祖母生咗佢老豆,
佢外祖母生咗佢老母,
最後佢父母就生咗佢.

(但通常近親繁殖生出黎嘅,
最後有機會變智障,
咁唔怪得會生個咁嘅仔出黎啦)